女廁污糟過男廁係唔係？

一打開門見到呢d

樓主第一日入女廁 唔好怪佢

唔會，女廁傾殺人多

你唔撚信就咪撚問啦

樓主一定唔係女人
你入女廁？

樓主(男人)可能係洗廁所
趁商場未開入女廁

係女廁見到M血好得人驚咩？你係男廁見到就真係要驚